[整理Post]經過幾次和你shop 出現幾個唔錯的檢討文

[溫故知新] 基本戰術及技巧重溫

會繼續和理SHOP嘅請睇睇！

［正視聽］和你shop第一戒條 - 落閘即走

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

MK 又截左一大班人，唔好再同狗對峙，無意思的

#12 回覆

可能仲有其他，睇唔晒

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??